好撚恐怖呀港鐵！

又急剎 個廣播係咁播雜音

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
無論你搭咩車 點搭車 都要摸清楚緊急設備
免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

觀塘線

今日咁多香港人唔舒服

各位唔舒服就唔好講咁多野啦
不過旁邊啲打工仔可以多啲發洩
呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得